結紮一問

你地幾時開始結紮 原因

一次手術幾錢 上網睇家計會幾千蚊就得

咁睇唔開

一個要四百萬呀屌

好似話未結婚生bb佢係唔會比你結
我記得之前都有巴打上黎問過邊間私家好
佢話家計會個醫生唔受理

我就係唔想養先唔想生 私家幾錢

On99